有心事嘅入黎擺低 冇心事嘅入黎吹水(84)

唔小心八十四咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文嘅巴絲 唔該

一

二

三

Easy

sor其實我真係唔知男仔諗乜 我錯了

勁

可以比me貼你

其實點樣引用上個post個cm
我到依加都唔識

我都唔識

A0?

Prediction

Reply舊po->編輯引用->複製

Quote完 右上編輯 再copy

Predict 唔predict到小爾

男神真係男神。乜都識

thanks

你又做男神呀

又做me

唔啦。我無得做大將軍。唔搞你

好charm啊

胸肌

同尋晚講既野一樣

男神

做唔到的...

睇中？

係
係咪應該等人approach算 費時自己諗多咗

咁呢段時間 女仔又會長肉
會唔會打算調理下腸胃

你又嗌？ 你要搵女神多啲喎

我又濕左

人妖

順其自然啦 唔駛刻意唔approach人

I mean 我predict是咁 唔一定中

做下毒撚不好嗎

真係 我個case係好似14歲左右就冇發育過

有二段發育架女性

做咗好多年 想唔撈喇

無胸咪sell腿sell鎖骨囉

一直都睇中

想下好 once a 毒撚 always a 毒撚

外國巴？

做適量運動

努力食多啲野 調理好身體啦 衡行飲食
不過無胸我都唔知可以點...
我好瘦但又離奇地有胸

做下豐胸操囉

我好想知鎖骨係咪男仔真係會睇

會 不過唔好有頸紋

唔同人唔同

鎖骨真係好靚 我肥到唔見條骨

好肥但無胸

好羨慕呀屌
人瘦底我瘦底 呢啲真係恨唔嚟

狗衝了

我得4X kg嘅時候都係唔見鎖骨

集中溫書唄

我都係自從無偏食同食多左野 就好左好多了
不過以前有睇過中醫

咁我都好彩冇

無奶真係

可能因為你無鎖骨

手巴終於無再同我講 不了

有貧乳控

唔好再講了

咁著下off shoulder 露下膊頭

望下日曆

食屎啦你

不了不了
個frd同我講話 無波都幾好呀
過左三個月問佢 依家仲好唔好
佢都塞機了

試下有修養啲

但我膊頭有啲闊 係咪都ok
係嘅話我可能係時候要改變下

咁唔打緊既 都好多人鐘意平

唔係冇波着衫會靚啲咩

試下無壞架

不嬲都無

Off shoulder唔襯得眼鏡
戴眼鏡既話配左con先

平時着咩衫 覺得識襯衫重要啲

邊種橫先 唔係運動員個種橫就可以試下

應該咁講
如果世界上得100個男人
100都會同你講 放心啦 貧乳都有市場㗎

咸魚青菜 各有所愛

D咁自欺欺人既說話聽下咪算囉

再化番個淡妝

咁慘了 我係唔戴得con嗰種人

都真既

無波既意思係 起碼有B

唔係專心溫書咩

屈機

眼乾？

屌

秒左

有波起碼大B細C啦

咩藥

斯文type 唔識講因為真係俾你講中咗我冇特別襯過衫

靚女就仲屈機

專心藥

對啊

拎張圖cc

約我去shopping

Ching5sick play

爽

真係有用？我成日都專心唔到

我番學好頹 出街先執好少少

一來 二來自己本身好驚擺嘢入眼

要有少少襯衫諗法 唔係要衫襯衫 要衫襯人

我都係 每隻眼都要插半個鐘先插得入

對手生得大 波法子...

Whyyyyy

Join ok

有
試過食專心藥溫書
個frd搵火機燒著左我條褲都唔知

ok 近來日日shopping
因為summer is coming

咁正 邊到有得買

眼乾有眼藥水
我都驚擺野入眼架
咁無計架 取捨姐

咁你去日本shopping啦

帶埋我去

矮柒毒

人生木意義

買唔到的

習慣既姐

有手巴既內涵就出到街了

本木

日本大把靚衫

出街無內涵

唔識襯係重點 呢樣我要學下

台日韓都好多衫買的

但我係街都見到你既內涵

直接買一套啦
啲staff襯好個啲
日系

睇多啲人點襯衫 自己慢慢學下啲眼光

我望下個日曆先

好忌諱咁做 放上身就未必好睇了

日系

今日唔係3月32日咩？

咁減左肥先

減到咪減

岩 明

我識襯但著係自己身上就唔係個回事
因為肥

依家快啲去跑個步 go

尋日先跑完個4km

咁真係要減咗先
但係本身幾肥 好多時淨係女仔覺得自己肥

健康

幫人襯係易襯d 唔知點解
自己點著都唔會覺好睇

true

同埋講幾耐的 4km你跑幾耐

lm

我啲男仔fd都覺得我肥

你啲男仔fd嘴唔嘴賤

Bae

男人覺得50kg已經好肥

但願及時伸手擁抱 將一身的保護色都脫下

如果真係肥
講你好肥 係好人慈了

瘦到癲...

男仔係咪話人肥㗎啦

不認同 同身高體格女仔係應該重過男仔少少既

我重多左幾kg添啊
5x

唔肥 完

自己瘦到成碌竹咁 男人瘦得嚟唔大隻真係好柒

佢地係真心覺得
不過未到極肥 但肥

你得150？

啱啊 個波都有重量㗎嘛

我65係咪針得。。。

5x kg
150就真係叫肥了

158啊

我以為前晚同班common fd分享下會放鬆d
點知俾個別人士聽聽下搞事亂駁嘴
依家講完 變左真心有d炆

Details打好再講

其實小妹300磅

叫佢靜啦

個個都話自己300磅

可以join

小妹太肥出唔到門

Join 我全post最大胃

咁我400磅lor

認真呢

me=5個你

扮咩
上次個risotto最尾我要自己清
再上次間英國野你食好少

辣殺

risotto
邊間 好鐘意食

佢有吃risotto咩

自己煮

Risotto我都唔撚喺到

無 我順便講下only

咪臭係⋯⋯⋯⋯⋯

仲有英國野有咩食

炸魚薯條？

圖ok?

好濟

Benedict
Wellington
其他都係辣殺

垃圾黎！

有煮過
但硬係差少少咁

笑左，木下咁瘦

吃完小2間野 d人味蕾退化既

點煮法？
雞湯滾飯 放料 力芝士 搞掂喇啵

辣殺黎！

我食過一次 不過係小爾幫我叫定薯圈 我食個時已經凍晒

去英國除左all day breakfast個類真係唔知食咩好
Nando雞

腰圍無50請收聲

圖plz

D炸野咸到起飛

咁你同小爾講 叫佢比特別餐單你

廢時傷心 聽日開始減肥

其實我係買個d risotto pack
再自己加啲想要既料同味姐
明明跟足但都唔好食

佢好串 唔理人的

咁可能係個隻本身就唔好食

個湯好重要 一定要自己煲上湯 啲鮮味有一半以上由個湯到黎

明日復明日

串柒柒小爾係賣點黎

戒junk food

下次成杯野車埋去

開心

唔洗戒甜，佛系減肥法

緣份來了
自然就減了

y

On9 拆人招牌

緣份來了 自然會瘦

識嘢

食多d都唔洗驚

岩聽

正啊 一陣嗌個十人餐先

食上面間grill啦

無圖正衰仔

我食唔係因為好食
係因為平

rich

蝦堡

U much rich

我食杯麵

大家都是$1x..

杯麵平d

唔夠吃

我食老母麵

出街去

去邊

mk

Mk

好Mk 囉

No....

Haha
講笑啦

最憎人出街

我都想係

你憎我姐

有咩你唔憎

我愛你

多左個健康台

尋晚既事喇

好啦
下次再戰

Mk 好咩？

有咩用

琴晚無上嘛 執左幾隻蠢貓搞左成晚

高毒撚一個層次

睇到寶寶雙下巴都岀來了

圖

=.=

屌
會唔會係咁

死mk

咁都mk-.-||

怎了

可惜。。。

想問下大家一日去幾多次pupu
皆因我一日all 2次最少
食飽隔幾分鐘去又係咪唔好 我媽話我唔正常
咁都走上黎問係因為我好似又想去

-3-

沒什麼

一次起兩次止
食飽隔幾分鐘就去到究竟係點做到

真。直腸直肚

好香

我？

你臭

咁密既...

想撚

女友一句

夜晚我都會 食飽就有野屙

咁咪成日要係街廁所去

咁我吸收好 幾日先一次

一日兩次

T^T

(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

<3

一日兩次至兩日一次都有，睇食幾多嘢

ᶘ ᵒᴥᵒᶅ

(っ´ω`c)

( ´▽｀)

(;´༎ຶД༎ຶ`)

╭(╯ε╰)╮5准梨咁話鵝

That you only hear the music when your heart begins to break
Now we are the kids from yesterday

完。

此post已完

成屍未

咳咳咳 水 快成了

我真係次次都係咁

同個女仔互表心跡咗 但佢有男朋友 點搞...

莪曖尒

係呀 係屋企可能3次都有機

啜啜啜

Plan緊4月

腸易激

做我女朋友ok?

打小人

我生日

目標啊 有啲咩野要做個啲

ok 唔介意me係柒頭？

減幾多先

愚人節快樂

....

支持三餐都m記

除左飲左奶or 咖啡個種急
如果唔係都唔會去

依家幾重？

係掛
以前怕食藥
食之前都會去

okok, 我陪你
30日戒甜計劃

ho back ho back

m記

好多糖，減唔到肥的

幾高

條女早排(一月中至尾)話過鍾意我 我琴日同佢表白 然後衰咗 佢話因爲唔想拍拖。(我地如果拍拖就要long d)之後我講多兩講佢話佢諗諗。
我真係好想知佢點諗，係咪已經唔中意我先拒絕我 定純粹係因為long m所以唔想。我諗住下個禮拜問下佢諗成點 會唔會太chur？

會 人地諗好就會話比你聽

咁如果佢唔記得咗咁點

咁都可以唔記得 咁你就得到左答案啦 答案就係你唔重要

姐係

食生果

第一次咁鍾意一個女仔 唔想放棄

順其自然

番工

有冇人記得我？

我做左樣好仆街既野對住條肥毒L

你google下就知

佢好撚臭

我巴士兩個冷氣開到盡

吹走左佢

愚人節想玩人可以點玩

Erm ... nope
It’s a character’s name ,not actor’s

我淨係諗到化妝品牌子

角色名嚟

食d無咁多糖

香港平均係幾多

呃人

好明顯係臭孤黎......

可能佢太肥

我頂唔順

男？好似最新係173-174 以前係172

me膠小小

2x

肥撚真是買唔到衫

讀g

踢完波番黎新post都去左一半

300磅

好撚肥

其實好慢

邊忽肥

你唔覺唔代表唔是

愚人節真係好垃圾

洗版 bam

希巴買到褲就得啦

手巴

唔想理你

食飯未

未

好耐無見

番緊屋企食飯

想你了

我都掛住你

出街好過屋企發霉啦

你都出囉

同fd 傾緊project

出街都無乜野做

神廢

見下fd姐

我愛你靜靜

做咩又咁高調

傾計啦好無

衝動

男fd

等你打邊爐

陣間要認真傾project

要控制自己

對住你點控制

大project

唔買衫了 去忍野仲好

一陣tg你同你講d野

雖然唔知用得番未

下星期！

訓陣教轉頭睇阿狗被強姦

咁好啦 加油阿

係喎今晚有波

點解阿

佢行歐洲時間 算早啦

好耐無見啊

靜靜 掛唔掛住我

大茶飯

手巴等你請食飯

講乜

散貨？

係 大茶飯

好掛住

佢人在香港 心在外國

表白阿

我都好掛住你
你個tg有冇重down

慣左小圈子 對唔住

我同你表

不了不了

我唔重得down 唔係用香港電話
重down左就無得入番住

唔係

練習？

咁無了

唔係 認真同你表

未見過手巴話訓覺

一陣上去試下

手巴已經進化到唔洗訓

做咩放棄自己

佢從來都唔洗訓

朝早

我比你試下hi我

乜

好羨慕
我想訓4個鐘就夠

琴晚撚貓撚到上唔到黎

唔羨慕
訓覺係世上最幸福既事

夢見佢
筆鳥

將佢變做無咁幸福
就可以tun多d時間出黎做其他野

屌 又走車 仆街

多謝晒

我走左2次 激死我

夢見都唔記得架啦

記得

去緊邊

無其他野做

講到好難記咁

今晚有波睇

都好過訓教

我成日都記唔起啲夢
明明有時發啲好有趣既夢但諗唔返

仲有車仔熱狗

咪係

屌 8半咁早

應該淨係睇到依場

我依加又係床攤緊

加油

咁你都唔係叫訓緊教呀

113322123

真係難

想訓架
但因為上緊連登
一陣又要醒 食飯
掙扎緊

有d夢係好深刻

你幾點食。。

8點幾

真心唔知做乜

都訓唔著啦

21800000

秘密嚟

試過發夢自己刷緊牙
一醒個枕頭成灘口水
好深刻

有冇300磅？

咁你好辛苦 咁多秘密

唔止啦

圖？

驚

冇圖

可能岩岩訓著就要醒

記得幫我守秘密

吃飯

好得意 google map有得玩where’s wally

咁唔好訓了

我以為9半添
好在你講一講

唔喎

你老豆都睇架啦

邊個負皮你 笑咗唔係我

睇唔到有

我左眼見到

由佢由佢

準備吃吉邊

好想食芝士竹輪

飽

原本今晚講好左做project
但都係忍唔住今晚去睇戲luu

有咩戲睇

諗住睇挑戰者一號

睇完話我知好冇睇

屌，悶

老豆未放工

我都係

想同睡公主睇

再出去玩囉

Break上一上水

可以走喇

一開親ig都好唔開心
見到人地個個都好精彩咁
我發誓我以後唔開
每開一次短命一年

好啊

不開心就不開心
別勉強的慰問

誰是睡公主

你好

可以睇下我ig

小天使糖糖

每個人都放自己最好果面出黎姐

依句真

今晚返新office

轉咗工？

但我連曬都無得曬

唔敢睇

del左未

Del左app
但頭先有人send條ig link黎又忍唔住好奇碌一碌

醫唔好架啦

有大隻仔都唔開

我搵開啲gp mate都係deadline fighters
交功課前個晚大家都好有team spirit

禾幫你

有令仔

巧牙bb 想哭

🤷🤷

上一上水 再潛

搬左新office
個位細左

心好累

點解 我都係

如果我要活著 准許我忘記過去

就grad 人生好冇方向

傷心

做野人生仲更加無方向

我都

me2

ho back ho back
俾你個schedule禾，禾提你做嘢

me3

就grad 決定唔到方向 決定唔到自己將來應該做咩唔係好正常架咩

Me5

準備番工
點解出面可以咁熱

靜靜

del乜

阿俺奴

追錯了一個夢
我浪費了時間
我好撚想成功
所以現在的我
要大幅度學習
要追返啲時間
唔知前路如何
值唔值得再追
這個不確的性
對於這個未知
我有好大壓力
真係好撚辛苦
真係好撚辛苦
真係好撚辛苦
真係好撚辛苦
我真係好撚辛苦呀！

反佢台

咁你依家有冇嘢要做？

屌死佢

好攰，歸家中
返去食乜好呢

忘了愛

btw快d去做啦，做完先準番黎

Drinkkkkk

我好怕一大班人出黎食飯
我朋友話介紹女仔比我，但我出到去已經想返屋企

又m

點解今晚咁少人既

正野

m 到

肥仔呀
成日比人笑
s 碼就快著到XL

快d去做ar

kfc

你唔上水

全部都呢d既
我諗都係車仔面算
定腸粉

吉邊

就快....我已經係xl啦

其實我個身係著m
但要遮肚
迫住著L 就快又加

對個fd好失望，當識少個fd算

公司盞燈閃下閃下咁好恐怖

咩黎

上水

吉野家邊爐呀

最近覺得朋友圈唔再需要我 佢地有活動都係自私約 問都唔問下我

自私約真係...

12點啦喎ching

睇到佢地post ig

縮得一時
縮唔到一世

又俾player撚了

識嘢！！！

好 下次夜晚就食佢

齊唔齊人先 佢地淨係唔叫你？

Okok 你係小爾喎點敢托手踭

有心唔預你姐

好多次？係就淡出算

正下次諗少餐！

問me

下次再要諗上嚟搵你
難得全日冇負過 沖個涼weak

me食家

又自爆player了

食嘢都唔俾=.=

唔齊人 都唔知有冇問其他人

講笑 下次仲要靠你

唸聖經

今晚開冷氣好無

屌你夜媽媽

唔好

在失去你的風景裏面 你卻佔據了每一條街

@炒粉
Hea

魚蛋？腸仔？

點解

5.9 hb

你熱到要開咩

我上心

yes mom

咁不如唸林夕啲詞

做咩ar

喂屌你咩

都唔熱

睇到肚餓了

環保

聽日放假, GOGOGOO

搵日開宵夜團

聽日要早訓呀 一係就唔訓

唔好瞓

冇問題

就試下鳳凰邨

有啲濕

點解要嗌呢兩樣

又準備讚人？

好想食

潮濕有啲

我無生仔已經夠環保啦

好彩屋企有野食
不過今晚其實食得好飽

但你老母生咗你吖嘛

問下者。問下都唔得

你老母夠生左你咯

魚蛋腸仔正喎
可能我食開垃圾

咁就要睇下邊個廢啲啦

知啦。垃圾肚

你最廢

依樣我駁唔到

唔好喊啦

開抽濕雞

唔想開住黎訓覺

見到梨開森晒

其實都唔算濕ar

夠鐘了

放杯水係人隔離

因我住海底

我係

咁咪好lor
做完d嘢未

收嘴

我驚佢短路多

嘩笑撚到停唔到

怎麼了 你累了？

矛可能，海底先乾爽lor, 呃人

呢家仲笑緊？

咁易短咩 短咪仲好

點解爽

木，只是你太喧囂了

係呀 笑你on9

睇下撞唔撞到你

我未想死住

我驚你短路多d

Not today la

唔出聲囉咁

一睇就g你唔係住海底

我驚你短多d

我夠笑你戇鳩加廢咯

咁又太靜

未夠鐘

短左啦。唔係點解晚晚上黎

想格劍？

好呀 好開心可以令你笑

岩先搬過黎無幾耐

okok, 夠鐘了

咁我應該點做

唔洗多講啦

渣ga

講一半

笑到喊

口我

其實我好鍾意你笑

um9

哦

喊緊

關我撚事

但我唔鐘意見到你對住第二個笑

口我=.=

你笑就好

打一半。兩隻字加埋咪一個字囉

原來是這樣

我話講一半，唔係打一半

我好開心

體諒下

今日好靜，我決定早d瞓

咁我係到講野你都聽唔到

真係咩

ok, respected

我認同

一齊

幾點

咁你瞓未

兩點會唔會太早

now

WEAK NOW

太遲

陳皮魚旦好好食嫁喎..... 去街巿買都好貴

食埋宵夜先

diu u

咁你地訓先。唔好等我

飲咗碗老母靚湯

隊酒隊到兩個話要瞓覺,唔肯嘔無得拍片好無品

後面嗰句。。。多咗啦

乜仲有陳皮魚蛋既咩呢家

你嘔落佢地度再拍片

咁你地訓先

依個簡單 可以試下

重口

嘩，對波假到呢

下, 好多呀

大埔墟街巿都有賣
不過真係貴到顛
又細粒又貴

不過車仔面係好多間都無啦
所以我先好鍾意食呢間D 魚旦

G 奶

大埔墟。。。好遠呀

下次試下先

weak了

大埔墟街市對出檔豆腐花好正

我輸多幾杯應該到我嘔
結果淨係玩咗燒腳趾

好賤呀

做緊數 一題都唔識做

gd nite la

拜

法官大人

你識

maybe

手巴唔彩你咩

啱，應該叫佢教

你唔係weak咩 聽日先啦 太多

做完 一半喇 留返啲俾聽日嘅自己做

okok, gd nite la

佢岩岩話傾project 驚佢仲傾緊廢事煩佢

我準備瞓了

Goodnight

走走走

陳記！好好食

傾咩大茶飯

我走左以後都唔番黎

數學正垃圾

係咪紅磡果間？

咁唔好走

唔知 無問

夠鐘瞓了嗎 早啲瞓啦

好憎 點解會有d咁既野

gd nite la bb

你點做人隻兵架 問都唔問

聽日再番黎

就係兵先無資格問咁多

忙埋聽日就放假
可以用另一種方式繼續去忙
之後又繼續返工
諗起都開心

葵芳個間 可能有其他分店 荃灣都有間叫陳記

好寂寞....

可能你係特別兵呢

你返工定放假都係忙架啦

點樣另一種方式忙

放假就休息下啦

黎傾計

哦 長知識了

空虛嗎？

又話訓

特別兵唔係兵 ？

晚安bb

岩岩都想問

無人救到我 聽過好多次但都係唔明係咪可以等死

特別兵有唔同待遇

你之前果啲明晒？

我見就1001 想搶

你地得閒果陣有D咩搞?

here

放假要 陪女友 要拎護照 要搞啡班
有時仲要上堂 / 返工

大埔有兩間都重有陳皮魚旦

一間大埔墟 郭仔記
一間大中萬利,

我自己就麻麻郭仔記

剩係食萬利

比你 無人同你掙

我係睇小說同某D綜藝節目,但依嫁已經追到最貼
好悶

今個星期佢仲要編我收夜
啲時間更加唔夠用

嘈嘈

蠢

我護照都夠期。呢家幾錢呀要

搶埋先啦

手巴表示：不了

no, 次次都搶唔到

無明過

一到夜晚 好靜 好想搵人傾下計

咩叫得閒 ?
未試過得閒

大埔對我黎講大遠

我唔識傾計

佛系數學題

仲凍

睇下韓劇

轉興趣

GOGOGO 巴希亞
燒烤王

特區320 好似係

訓少啲學手巴

好掛住一個朋友

有咩就講啦

都係既

我今日又出左轉葵興

DKLM 我1730 出門, 1900 都差少少遲到, 咩料...
已經無塞車乜事都無

無用

打牌啦咁
上你六索

有冇推介

咁多野搞 除左陪女友其他同番工無咩分別炸喎

我碰

已經訓好少
再少應該會死

揾佢

當我想開口 我唔知應該講咩

I love you

去搵佢咪得囉

運動

搶槓

唔好同我講廢話 咁我一世都唔洗識做

成年人永遠都有野忙

學生哥係永遠唔明白

老屎忽MODE

係咪真㗎

你網上預約定即時申請

唔緊要，諗到先講

你咁叻要唔要教我

無膽去揾佢 斷咗聯絡好幾年

傾下傾下就識架啦

坐到屎忽都痛

大把野搞
之後星期六都放假
但要出去做野

你咁蠢又揀數學

咁讀完咪好浪費

都唔會用返咁, 有無諗岩唔岩自己

咁叫人幫你手